某內房月尾準備爆升

邊隻唔講唔有人應該知我追邊隻

鳩up的哲學

3883?

2007

融創中國

前日3883支避雷針
業績日冇料到
Between 3.68已入

應該係依隻

6.68

巴打好波

3333

話之你講邊隻
1233由7.3爆到呢一刻仲上緊
有邊隻內房堅過佢

呢位巴打 但唔係

唔好同我講係672

呢隻垃圾黎唔好買陳傻龍收錢推人去死

仲有呢

xx80?

2777 1813

完了大家 散場

業績期 幾隻大都升

1813!!!

個三角好靚